肉x酸，60分鐘就要開始拖延時間

球皇做唔到野...